愛上一個唔應該愛既人

細佬出嚟玩咁耐，自問未試過動情。佢又唔係話好好，但係有重唔識講既吸引力。可能我今次真係沉左船。。。
Sorry for1999

P.s 有冇人試過鍾意過自己sp

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

我就冇 但有frd試過

唉 我都唔知點解會咁

香港人 報仇💪🏻

係慘嘅

佢又唔係好好 但我覺得佢個人夠真

但係你都識講係sp 佢都唔會對你認真啦
巴打趁早死心啦 沉咗船就有排你煩

已經沉左

咁巴打你有冇問過佢點睇 或者試探過佢點諗未？

Details

做得sp就唔會剩係做一個人既sp 呢個先係問題 分分鐘幾十個老襟